想請教下玩交友apps巴打

你地啲女朋友係交友apps識
一開始點對嘴？
我hi完再撩啲女仔 一係唔so我 一係就敷衍我
又冇讀書 真係無其他方法識女仔喇

利申：A0

你點同人傾先

雞

巴打同路人不過我冇玩交友app

Hi
你25歲呀？
睇相唔太似喎🤔 你似18多啲
玩交友apps想識男朋友？

一睇就知你餓咗廿幾年

加油

唔係應該點講

相問題，你影張好D 既相，你9up D 女都會開話題

r水吹都唔好咁開
仲有問識男朋友 真係關你咩事

有無忙緊

1.樣
2.身材(身高,肌肉)
3.錢

無其中一樣既就唔好晒時間喇

巴用咩app先?
btw 係咪
1)火星文/ 拼音
2)濫用emoji
3)段自介太7

利申: 藍絲，玩過幾個月

Tender meet me玩緊
之前玩skout badoo呢啲

Can I speak to Angel?

我係雞

我好有錢

你個個post都留呢句

你的樣子如何

你睇下佢 po d 相
喺d 相搵話題

e.g.
例如佢po 佢去旅行既相
你就問佢係咪好鍾意去旅行
(我諗無人唔鍾意）

之後你可以問佢去過既地方，邊度最鍾意
又可以互相share 下當地食物同風景相
(但Tinder send 唔到相，你要自己upload)

其實主要觀察多d，你盡量要佢講多d 佢有興趣既野
人其實好多時都係鍾意自己講野多過聽人講野

所以佢講野既時候你要俾多d 心機回應
如果有時唔知點回應
你可以重覆佢既說話然後變成問句

當傾到咁上下，佢就會開始覺得自己講太多野唔好意思
然後就會問返你問題
再慢慢 develope 落去

tg me